★70後 北角墮樓亡

北角男子墮樓死亡，今早(7日)9時44分，警方接獲一名68歲姓楊男子報案，指其48歲兒子由英皇道268號寓所墮樓，倒臥馬路，救護員到場，為昏迷事主急救後送院，惜告不治。警方到場調查，初步獲悉男子有情緒病紀錄，事件無可疑。

老貓係執屍隊

又close file

一切都是因果...

好多醫生唔會講初初食抗抑鬱藥物可能令病人更想自殺